{
    "Activated backup options": "主动备份选项",
    "Activated storage options": "主动存储选项",
    "BackItUp execution:": "BackItUp执行：",
    "BackItUp restore execution:": "BackItUp恢复执行：",
    "Backup history": "备份历史记录",
    "Backup information": "备份信息",
    "Backup now": "立即备份",
    "Backup source": "备份源",
    "Backup time": "备份时间",
    "Cancel": "取消",
    "Close on ready": "关闭准备就绪",
    "Close": "关闭",
    "Download Backup File": "下载备份文件",
    "Drop the file here ...": "将文件拖到此处...",
    "Drop the files here ...": "将文件拖到此处...",
    "Dropbox": "Dropbox",
    "ESPHome": "ESP之家",
    "Error": "错误",
    "FTP": "文件传输协议",
    "File size": "文件大小",
    "File too large": "文件过大",
    "Get backups": "获取备份",
    "GiB": "吉布",
    "Google Drive": "谷歌云端硬盘",
    "Homematic CCU backup": "家庭护理 (CCU)",
    "Homematic start backup": "家庭启动备份",
    "InfluxDB backup": "InfluxDB",
    "Invalid file type": "文件类型无效",
    "Iobroker start backup": "Iobroker开始备份",
    "Jarvis backup": "贾维斯",
    "Javascripts backup": "JavaScript",
    "KiB": "基布",
    "Last CCU Backup:": "上次 CCU 备份：",
    "Local": "当地的",
    "Maximal file size is %s": "最大文件大小为 %s",
    "MiB": "米布",
    "MySql backup": "数据库",
    "NAS (CIFS)": "网络存储 (CIFS)",
    "NAS (NFS)": "网络存储 (NFS)",
    "Name": "姓名",
    "Next iobroker Backup:": "下一个 iobroker 备份：",
    "Node-Red backup": "节点红",
    "Onedrive": "一个驱动器",
    "PostgreSQL Backup": "PostgreSQL",
    "Save Redis state": "雷迪斯",
    "Restore BackItUp settings": "恢复 BackItUp 设置",
    "Restore Backup File": "恢复备份文件",
    "Restore": "恢复",
    "Save BackItUp settings": "保存 BackItUp 设置",
    "History Backup": "历史数据",
    "Zigbee Backup": "紫蜂",
    "Source type": "备份源",
    "System backup": "系统备份",
    "Type": "类型",
    "Upload backup file": "上传备份文件",
    "Upload backup": "上传备份",
    "Upload completed successfully. The popup will close automatically": "上传成功完成。弹出窗口将自动关闭",
    "Upload": "上传",
    "WebDAV": "网络DAV",
    "Yahka (Homekit) backup": "雅卡 (Homekit)",
    "Zigbee2MQTT": "Zigbee2MQTT",
    "bytes": "字节",
    "ioBroker will be stopped and started again. Please wait...": "ioBroker 将停止并再次启动。请稍等...",
    "ioBroker": "io经纪商",
    "SQLite backup": "SQLite",
    "Grafana backup": "格拉法纳",
    "Backup your System …": "备份您的系统...",
    "Backup Information": "备份信息",
    "Last CCU backup:": "上次 CCU 备份：",
    "Next ioBroker backup:": "下一个 ioBroker 备份：",
    "Last ioBroker backup:": "上次 ioBroker 备份：",
    "Next CCU backup:": "下一个 CCU 备份：",
    "Get list": "获取列表",
    "Upload Backup File": "上传备份文件",
    "All backup settings can be changed in the adapter configuration of BackItUp.": "所有备份设置都可以在 BackItUp 的适配器配置中更改。",
    "No backups yet": "还没有备份",
    "ioBroker start backup": "启动 ioBroker 备份",
    "local": "当地的",
    "ioBroker will be restarted during restore.": "ioBroker 将在恢复期间重新启动。",
    "After confirmation, a new tab opens with the Restore Log.": "确认后，将打开一个包含恢复日志的新选项卡。",
    "If the tab does not open, please deactivate your popup blocker.": "如果该选项卡未打开，请停用弹出窗口阻止程序。",
    "Confirm with \"Restore\" and the download begins. Please wait until the download is finished!": "单击“恢复”确认并开始下载。请等待下载完成！",
    "After download ioBroker will be restarted during restore.": "下载后，ioBroker 将在恢复过程中重新启动。",
    "After the download, the restore begins without restarting ioBroker.": "下载后，恢复开始，无需重新启动 ioBroker。",
    "ioBroker will not be restarted for this restore type.": "对于此恢复类型，ioBroker 将不会重新启动。",
    "Confirm with \"Restore\".": "单击“恢复”确认。"
}
